有冇武肺康復者係度？

可唔可以講下你而家生活係點

淨係跳得1cm

射程得返1cm

走緊佬

條丁短左好多

成日冇啦啦自己射精
一日幾十次好辛苦

好多人揾我射抗體比佢地
好煩

有無話比身邊人知你係

踢緊意甲入好多波

牙朗？

好返係咪都係陽性

陰性（有抗體）
但好似有復陽case?

驚西
仲fit到仆街

唔通佢個肺白哂花哂會話你知咩？

睇圖都證明跳唔到1CM

奶嘢嗰次同陰性嗰次
喺邊度檢

削左好多啦
以前凌空做都冇問題
而家跪係到谷晒奶先發到力